[江湖傳聞] 陳云根寫左8個月都出唔到新書既原因

陳云根以出書快及多見稱 (quality唔計)

話說 陳云根 係2016年9月敗選後,
聲稱寫埋本新書就離開香港, 去寂滅
到今年初又話唔寫啦, 香港無得救, 費事教精人云云
近日又話仲寫緊

咁就奇怪啦, 寫寫下, 唔寫都有既?
一陣又話寫返, 但總之一直唔肯寂滅

照計佢飯都無得開, 趕係書展前出書, 係書展賣賺錢係好重要架喎
咁昨晚就同D知情人士打聽下, 究竟搞乜東東啦...

咁聽聞返黎就係咁既,

因為《香港獨立論》係舊年出版, 由國際法、史觀、文化各方面都黎個論述大反擊: 反擊主權移交合法性, 反擊錢穆大中華史觀, 仲反擊埋云伯至愛既華夏文化好勁勁既觀點 , 仲有2頁直接屌柒永續基本法

傳聞云伯私底下話, 呢樣係對泛大中華派既「飽和攻擊」, 一次過屌柒晒泛大中華派30年黎全部既論述, 所以一定要出返本書作絕地大反擊, 要打殘獨派論述云云...

但問題係, 云伯扭盡六壬都駁唔到人
所以寫極都寫唔完, 改完又改, 人都就癲咁話

江湖傳聞, 信不信由你

條郞中又話消失夠冇消啦

佢啲書請學生寫手寫架喎
佢啲學生轉左去本民青啦，寫鬼咩

佢唔係要去第二度建國咩

當年幫佢寫城邦論嘅人，佢清剩幾多先？

叫葉政淳幫佢寫咪得😂

其實本<<香港獨立論>>寫得雖然有啲甩漏（有啲位啲footnote 漏左），但都叫ok 嘅

同意
希望佢會有再版修正, 感覺好似係趕住出版咁

當時港共打壓港獨好勁, 唔知係咪驚出唔到....

作者簡介係咪寫：「尖沙咀商廈看更, 半夜無野做時所寫」

依家變左「永續鳩UP」

老而不死是為賊

當年民族論都公開屌打佢陳云根啦:

佢地考慮緊以下地點啦:

俾你講到有興趣睇下添。

佢話退Facebook夠無退啦

云伯講咁多野, 有邊樣係真係做到架?

DEAL左一次, 係東莞咁大把

DEAL 完, 共匪報告習種: 條友ON 既....

習種: 咁唔好理佢啦, 我仲有好大盤棋要捉

close專欄都無

仲去泛民主場新聞開多個

云伯最新UPDATE
難道見完共匪有靈感?

Wan Chin
2017年3月17日 12:57

陳雲：

這段時間，我忙於寫書，但也盡了最大的善意，與幾批南下的黨官，談香港特首選舉和新一屆特首的施政，以便習近平總書記七月來香港的時候，留一點顏面給他老人家。

4日後又話唔寫, 條友開始忽忽地

Wan Chin
3月21日 11:21 ·

原先打算在書展推出《華夏邦聯論》，看來也是免了。為他人作嫁衣裳，沒意思。還是給特朗普總統示範吧，陳雲在香港為他敲鑼打鼓好了。心情很差，我打算擱下《華夏邦聯論》不寫，改寫一本歌頌特朗普總統的書。

云伯江郎才盡, 只能炒冷飯
仲賣HK$148

Wan Chin
4月12日 12:42

乜鬼都炒埋一碟

大中華膠力甚強

有咩人會買

仲會諗住結乜春華夏邦聯, 與支那一齊對抗美帝既人

佢成功搞散本土派啦，不過共匪走佢數咋嘛棄卒

邊座商廈

妖! 遵守合約佢陳云根依家就唔會乞食啦

陳雲有冇結婚？ 小朋友？

有結婚, 但講到明自己會叫雞

仔女就無聽聞過

但關論述乜事?

以為毒撚 廿四小時fb打飛機拯救香港

未睇過城邦論，呢本書值唔值得睇

我覺得值

自己日日鳩叫支共坐上客，同美國來使有計傾=復興華夏大業，皇天正道

梁天琦見美國媒體=偽港獨狗，勾結外國勢力，出賣香港人

寂滅未?
未彈出過，係咁彈入做乜鳩

幾時見上帝

先知係in陳雲嬲到手都震埋打錯字

頂, 《獨立論》咁有突破性都只係賣138元
佢一國兩制2.0 + 偷換概念 + 江郎才盡炒冷飯可以賣148元?

慘慘豬.

又話阿侵跟佢果套.

點知轉個頭人地搵梁天琦唔show佢.

老師早晨！

真乖

有人信哩個精神分裂病患者？

華夏聖言出版社...
聽個名似係青山教派班人自己搞既...